美國司法部：紐約、波特蘭、西雅圖三地政府縰容暴力與破壞 符合侵侵cut funding 行政命令既標準

簡單來講就係呢啲州長違反上任時宣誓保護市民嘅責任！
已經犯法！

Democrat my US

我覺得做多左

由班友趕客多兩個月咪好

咁la, ny 同wa 係咪唔洗交federal tax

lawless states 但依三個州per capita 交嘅federal taxes 最多

而家引爆先啱啱好，等果三個市嘅市民知道原來可以制裁個市長，投票就識投

根本好多人都已經唔耐煩
放縱班垃圾日日搞事
唔關事既鋪都搶，經過既車又打爆
又逼人做咩black fist

咁搞一個唔小心可能內戰

左膠反而仲堅持反侵

NYC,Portland,Seattle,Bay area,LA,San Diego, Washington DC, Louisville, Minneapolis, Rochester,Kenosha 依d城市變無政府主義特區好過。以後佢哋死左唔關美國事

如果香港變無政府主義國家應該run到

我想問佢呢度講緊嘅西雅圖係指緊西雅圖市的還是大西雅圖地區 我問咗好多次都冇人答我 因為佢哋一個城市嘅結構好奇怪 你當香港18區各自係一個獨立嘅市咁樣㗎 自治程度極高

因為我好奇Eastside 情況如何 但從來冇人答我

好多美國豬從來唔投票，而家可能迫埋啲沉默大多數出黎投，投票前15日去登記就得，所以而家引爆係啱晒

英文點問？
我幫你問吓我班美國愛國者群組

Deport all SJWs and Antifa terrorist to Red China

話時話…我幾十歲保安英文唔識幾隻⋯唔知點解…有幾個群邀請我入組⋯
入組咁耐未試過講嘢

問佢所講嘅西雅圖係City of Seattle 定 整個西雅圖都會區？例如Eastside 嘅 Bellevue, Mercer Island, Redmonds, 包括Shoreline 以北嘅城市 以及下圖嗰兩個圈住嘅城市

俾少少時間我亦做英文 因為我英文都唔好

⋯求翻譯

BLM繼續發揮香港特色「屌票」

等陣先！
西雅圖市⋯西雅圖入面仲有市？市內有市？係咪咁呀？

睇完呢單野⋯我覺得好似淨係搞佢…

我英文都唔係好好

Are those areas include the Seattle which President Trump said？

They include Eastside of Seattle and towns where north of Stoneline (include Stoneline itself), especially for Bellevue, Merca island, Redmonds, Issaquah and Sammamish these cities

根據大底特律都會區嘅經驗 唔好以為會對經濟影響大得咁緊要 佢大不了將經濟嘅區域搬出核心市部份 （行政架構上更加冇話邊個係核心）底特律啲經濟產業只係搬咗去底特律市外圍嘅其他城市 都會區都依然有4百萬人口 呢樣野係我喺知乎睇返嚟

所以唔好諗住一聽到話底特律就亂亂亂 只不過離開咗美國你同人哋講都會講底特律 如果唔係其他人都唔會識嗰度嘅地名 咩安娜堡

問緊

Dead air......

回覆咗

我有睇過啊60年代底特律大大小小嘅種族衝突 唔肯定係咪真係有呢一單 係嘅都真心on9

2000幾個白人罷工只係純粹因為佢哋個上司個上司提拔左一個黑人去管個廠 結果佢哋呢個行為激嬲咗其他客人跟住其他客人上街抗議周圍燒爛野 一發不可收拾 但啲人全部淨係怪罪黑人搞爛市區 啲白人一樣好on9 唔講仲以為啲廠房點樣待薄佢哋 好似醫管局之類

同埋60年代嗰陣時黑人讀書嘅風氣唔係好似而家咁懶散 係自從70年代各種解放運動之後導致黑人有啲咁嘅情況（零舍嚴重）因為佢哋解放嘅時間件太尷尬

首先喺美國 影響一個社區嘅好壞係好靠物業稅 即係有物業嘅估價 抽取一定嘅百分比稅務作為社區建設

如果係50年代解禁嘅話黑人可以食到全國經濟大起飛嘅嗰一條水喉 同白人一樣炒樓致富 （聯邦政府仲曾經試過推出無首期物業按揭比白人 但黑人冇份）再透過物業稅 促進社區發展 而且風氣依然偏向係傳統保守 係最好嘅時間累積知識讀書風氣底蘊

如果係70代解禁嘅話 黑人社區嘅發展會比60年代更加完善 因為黑人嘅精英冇辦法搬去其他富有嘅區域 變相被迫留低喺自己嘅社區發展 而為咗提供到更加好嘅環境比下一代 佢哋會願意投放更多資源建設社區 假使後來70年代佢哋搬走咗 但因為之前嘅建設都係可以使用好耐 即使基礎唔夠白人好 都唔至於差

而且當時有唔少地產經紀好鍾意用恐慌恐嚇啲白人話佢哋區域要比客人侵佔 進而低價買咗層樓 再向客人標榜優良白人區吸引佢哋高價購買 而且起房地產嘅按揭上面 銀行都依然有作出過歧視 難買樓 又或者買咗啲爛物業 （同埋觀察到一個現象就係如果又開始多黑人搬入 白人就會搬走）所以今日先衍生咁多問題

而我以前曾經睇到有篇報道話紐約嘅哈林區西邊重新發展成為左客人中產嘅炒樓熱門地 唔知係真定假 事關冇乜美國中產黑人朋友 想問都問唔到

當然呢篇文最後竟然乘機吹奏共產黨 但佢途中係有使用好多例子文獻舉例 已按照共產黨嘅過往做法佢會將一部份真嘅說話擺埋入去 佢假係假再吹奏共產黨

傾住先

有冇咁誇張s字頭同i頭東邊嗰兩個城市 好似係傳統中高產住宅區域 豪宅都唔少 嗰啲地方有咩理由暴亂 除非佢哋特登揸車走入去 因為我聽講過往嘅美國暴亂經驗都係集中喺核心市 但距離事發地點十幾公里以外嘅同一個都會區就咩事都冇

你問清楚佢係佢哋覺得概括係定還是真係有BLM暴亂人士走入去

翻譯…（伸手

Are you exactly saying that the BLMers have gone to those wealthy cities and community, especially the most 2 east cities?

可能我用BLMer激嬲咗佢 但我真係一時間諗起暴徒英文係咩 直接用縮寫算數 真心我英文都唔好

北美城市係咁，本身大城市起爆哂之後就會向外擴張，就會有metropolitan area。好似Toronto 同GTA咁

rioters

無人覆

果然我講得冇錯佢哋嘅都會區分布 你就當香港18區各自係一個獨立嘅市 完全自治 而且唔一定同佢所在嘅County 有關 你當全香港除咗元朗區東邊（元朗站一帶）之外都係屬於香港county 但元朗東並唔係屬於香港county 但都算係香港都會區之類

你睇吓華盛頓Dc 佢哋都會區橫跨左兩個州同哥倫比亞特區

而家主要暴亂嘅西雅圖市是行政上同東邊嘅Bellevue 柏衛 大家權力係均等 屬於同一個縣/郡（County）King County 佢係裏面嘅唔同市

係紐約市個玩法先至似香港 或者話香港呢個城市係學倫敦紐約 因為佢哋嘅歷史俾我哋更悠久

I do not know what towns or suburbs have been included in the declaration and would assume any that allow lawlessness is included.

係咪即係佢話老實講佢都唔知特朗普口中所講嘅西雅圖係範圍係點 定還是係B L M嘅人去到邊都有事 佢哋出現嘅地方極多

其他英文好嘅巴絲打快啲救我哋呀

機翻譯：
我不知道宣言中包括了哪些城鎮或郊區,並假定任何允許無法無天的行為都包括在內。

我估意思係包括暴徒出沒地點都包含在內⋯⋯

我頭先都係見到咁 唔知通處英文好唔好 唔該幫幫手

the last of us2 WLF FEDRA

其實twitter入面有link講包括啲咩地方

其實以個人觀察
除咗 city of Seattle 有blm有示威之外
其他地方最多都係有人喺街擺下牌
你揸車經過 佢地會叫下口號或者多謝你之類 好和平
Downtown Bellevue 簡直係平行時空咁
得啲美豬喺商場買下嘢咁 條街就冇乜人行